{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019886",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터드"
    },
    "text": "落成台仁憲市場付近で毎日丹念に品質の良い材料でケーキとデザートを作っています。 営業時間は日曜日と月曜日は休みです。 楽城台駅1番出口から新韓銀行路地に入ったら、コンポズコーヒー路地の中にまっすぐ入ってください。 テイクアウト可能で、店内でピースケーキやデザートをお持ち帰りいただけます。 メニューは多様に用意されており、生フルーツは5,500ウォン、かぼちゃパイは3,500ウォン、ゴメバターバーは4,000ウォン、チョコバナナプリンは5,500ウォン、バナナプリンは4,500ウォン、ビクトリアケーキ(カット)は6,500ウォン、レモン牛乳ケーキ(カット)は6,500ウォン、レモンパウンドは3,000ウォン、コーンチーズタルトが4,200ウォン、エッグタルトは3,800ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日と月曜日は休みで、その他の日は何時から何時までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所を教えてください。",
            "answer": "楽城台駅1番出口から新韓銀行路地に入ったら、コンポズコーヒー路地の中にまっすぐ入ってください。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトは可能です。ピースケーキやデザートを店内でお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの種類のデザートがありますか？",
            "answer": "デザートの種類は多様に用意されています。具体的な種類と価格を紹介していきます。"
        },
        {
            "question": "生フルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃパイは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴメバターバーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ゴメバターバーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコバナナプリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコバナナプリンは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンの価格はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリアケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビクトリアケーキ(カット)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン牛乳ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモン牛乳ケーキ(カット)は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンパウンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンパウンドは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズタルトは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 449
    }
}